你醉左未？

未

醉埋右啊 挑那星

放假就係要hangover

is

想我嘔？

順便清腸胃

行樓梯好攰點解間房喺樓上

乖 快啲番入屋

複式單位

一直都係屋企

咁去廁所瞓 方便🤮

村屋 窮撚

唔想嘔 辛苦

咁唔好飲咁多

仲打到字

唔好飲到打錯字

慢慢打

我在飲白蘭地

你飲緊乜啊？

試下捽啲落個頭殻頂

水

啤酒？成肚氣 辛苦

頭髮很多

Tg me lch333

多啲再多啲